### Схема бизнес процесса (Business process diagram)

#### Описание (Description)

#### Участники (Participants)

#### Входные данные (input data)

#### Выходные данные (output data)

#### Нормативная документация (Normative documents)